用王潘嘅小心，個創辦人畀ICAC捉左，佢個仔都捉埋，小心執笠...

如題

補返條日月報LINK

走鬼

有無巴打試過中途轉律師樓?

咁撚大獲

對家用王潘，會點

根據上次經驗 用本票交易

利嘉閣買樓就水你用王潘

大家諗住轉用本票交易定直接轉律師樓?

咁快又黎多次?

我仲未比尾數，如果對家用王潘，而王潘又奶野會點

本票都仲可以踩上去拎票走
筆錢唔會掂倒王潘
少少錢唔好慳

中原AA都係水你用王潘
其實聽人講呢間野跟得唔好
唔知點解咁多人會用佢

你幾時成交？

又一間好危險

我都係俾左大訂

留tg傾？

社團要錢囉 咁都問

我知道我就唔會出post 問
on99

律師出事！
法治已死

黨岩岩先放風要解決房屋問題, 睇黎要郁原住民丁權了

可以點算

熱烈擁護以林鄭管治團隊為首的新香港

上次單嘢而家點
啲錢比返人未

跟住會有好多地產商"自願"捐地

講真，真係隨時查封間行取文件查案，來多次黃馮

開左個tg group，苦主入來傾傾點算

銀行唔係會過數俾佢先咩

咁好明顯有佣抽

屌仆街

都係錢作怪啫...
因為王潘回畀AA嘅佣最高...所以間間都係首推王潘...
王潘想搶市佔...今次有機會查數就成間行封晒...

唔好意思，開錯左廣播group無得講野，請等等

點會回佣比AA

祥益都係

屌佢回佣還回佣 唔好撚搞到d買賣方先得嫁

介紹生意畀你無回佣 ??

大家可以係度傾傾

有無第間介紹?

你係賣嘅咪殺佢訂囉

呢個係你自己推測定fact checked？

又有機會殺大訂
冇啦啦發大財

一門三傑
又套丁又白衣人

聽講樓要照供 錢扣起

如果賣家用王潘呢 已俾大訂

買新樓用左佢會點？

其實本票真係防得曬咩

假設你係買家用A律師樓， 賣家用B律師樓。
銀行批按之前，你用本票當大訂比B，B出事，咁好好彩可以拎得番啦。
但係如果個stage係在銀行批按之後，銀行比埋個9成的錢去A/B律師樓，呢個時候A/B出事，唔係都會拿野 ?

shit 俾咗大訂

無錯如果係成交日附近出事架話，本票都會出事
因為根本趕唔切轉第二間搞
不過用本票起碼保住左一筆錢先

慘.

開始搞丁權班友

同問

屌你前幾日先講王潘應該冇問題嘅。。

今日就。。

我買方用王潘 比大訂理論上只係經王潘手過比賣家律師樓 咁我仲有無野注意 王潘會唔會食撚左我地份大訂

同祥益簽咗臨約既要小心啲
聽聞9成refer 去王潘

大訂係王潘出支票 涷結戶口 咪出唔到....

咁我點樣先知出左票未

你自己去銀行出本票囉

我意思係我點先知賣方收左我地大訂未 支票數就扣左喇

世紀21都係

業主收唔到訂既你應該第一時間會知

香港原來有IC...

仲有2星期成交
次次見到律師樓有事個心都離一離

之前屋企買樓就係聽左AA講用王潘呢間西律師樓
痴L線 屯門栢麗分行成間野啲人態度西到
野又做唔齊 仲用啲西態度屌翻我轉頭
依家睇到佢出事真係心都涼埋

抵撚死呀 郭小姐 快撚啲執柒佢啦仆街

Icac 訓醒啦？

抵啦仲買港樓

本票幾十蚊手續費一張 用黎保訂抵啦

呢個郭小姐我都用過，正一垃圾師爺，串柒柒

其實個程序係點？買家開票畀A律師樓，然後A律師樓開票畀B律師樓，再由B出票畀賣家；定係買家直接用賣家名出票，然後經由A交畀B，再由B將票存入賣家戶口？中間喺個部分會出事？

利申：未買/賣過樓，想學野

你打咁大段野上黎問
不如打幾隻keywords Google 好快已經會有答案

之前完成哂成個交易有冇影響?

舊訂應該平安掛 好彩舊按揭未批

咩係ICAC

下一間黃馮

等破產

黃馮明明係上一間

原來香港仲有ICAC呀？

買樓夫披既我食花生

有間叫 S.T. POON & WONG 是咪同一間

哇！

叫定律師樓一到期就殺佢訂

我之前幾次都係用佢

老實講用過佢幾次，都好好，不過我估睇邊個跟你掛。

賣家用呢間...我都俾咗大訂

條世藍絲

Under黨的ICAC會係最大權最惡

鄉黑點會有事 傻豬黎既

好心涼

我係黃馮苦主
講真 見到黃馮咁樣仲敢用王潘真係唔抵幫。。。
正如我上次瀨左野都唔會再搵AA 介紹果啲

黃馮現在咩情況

可唔可以講多少少個邏輯
黃馮同王潘有咩相似而其他律師樓係唔同

除非你話尋日出新聞之後先揀就話姐

我估佢以為係「今日香港，明日台灣」個種表述
但係應該係下一個黃馮係屬於「下一個李嘉誠」呢種用法

執左會點

驚西咩
聽連燈仔講發撚左啦

根本防不勝防 任何一間都可以出事

弱智都買到樓

黃同王係同讀音

如果你經三大aa 公司買
應該會係黃馮出事後 知道王潘同佢一樣係頂爛市密密做既師爺firm
唔係話淨係佢地兩間相似 但係真係應該正視下 係咪搵返啲律師firm 呢

王潘係下一間黃馮同今日既香港係明日既台灣
個邏輯有分別咩？

利申：真係想問下

東廠訓醒開工喇

搵桐叔果間啦

費事話你馬後炮
仲有邊間係咁頂爛市，不如你講咗先

有無師兄答到，賣方用王潘如果出事，對買家有無大影響？
已比大訂

黃馮係員工虧空公款
王潘就老細涉嫌貪污

其實呢2樣野保證唔會係law firm出現？

黃馮單野隔咁耐先封
依家王潘客戶應該就無事既
一兩年後既客就唔知了
唯有之後唔用呢間囉

黃同王喎

我都想知

下單可能律師樓犯國安法

“下一間黃馮”呢句話入面既“黃馮”係取“被凍結”既意思
成句說話意思係“呢間黃潘會成為下一間被凍結既律師樓（just like 黃馮)”
而唔係個條on9所諗既“下一間就到黃馮被凍結”

連登仔理解能力有冇咁差

都係睇律師會出唔出手凍鳩哂啲戶口啦

你都算好耐性，打咁大段野去解釋比d 小朋友聽

宜家係銀行自己决定轉本票 睇路

唯有用主席果間先包無事

匯豐、渣打部份銀行宣布暫時停用王潘。
大家暫時避一避唔好用王潘住，特別係買家，未必做到按揭。
👆🏻路邊消息